# Boilerplate with Webpack

Команда yarn run server — запустит проект в режиме разработки, поднимет локальный сервер и откроет его в браузере по умолчанию.
 
Команда yarn run build:dev — соберет проект в папке public в режиме разработки.
 
Команда yarn run build:prod — соберет проект в папке public в режиме продакшн.








